泛民嘅各位，如果你地決定無任何計劃下拒絕初選，咁我地香港人可以幫你滅黨

傳統泛民同埋而家彈起左果班政治明星係咪痴左線? 竟然決定唔進行初選？ 你地係失心瘋定係想攬住泛黃陣營一齊死？

其實初選可以一啲重要性都無，但呢個係一個表態，表明你係願意為左成個泛黃大局而捨棄自己嘅利益，全心全意咁為大局而努力。

請問如今連初選都唔敢搞嘅你地，其實同一個政棍有咩分別?

以新東為例，假設有九個席位，泛黃目標係奪取6個席位，如果唔進行初選，請問你地諗住點樣揀6個泛黃陣營嘅人出黎參選?

如果根本選唔到6個泛黃嘅候選人出黎，最後有12個本土加埋傳統泛民嘅人出黎選，咁我地選民又點樣投票? 你地又點進行配票呀?

而家你就話臨近投票日支持度較低嘅就自己棄選，你係咪覺得所有選民都會追新聞追得好貼，然後可以做完美嘅投票決定? 成件事就係荒謬到極點，係咪香港市民係呢9個月稍為比翻些許尊重你地，你地就當我地係韭菜咁收割?

點解你地可以係無任何計劃下，貿貿然拒絕好多人都要求嘅初選?
點解你地公佈嘅決定可以係乜安排都無?
定係你地想同我地講，選舉前用大勢黎迫本土派退選就係你地嘅計劃?

香港嘅政治人物，我同你地講，香港已經變哂，已經唔係好似以前咁，你地想滅黨嘅話，唔緊要，我地可以幫到你地，你地依然決定要用如此高高在上嘅角度黎指點江山，我地香港人可以扯返你落黎。

你可以唔進行初選，咁唔該你地約齊所有意欲參選嘅人出黎傾掂佢，唔係好似而家咁不知所謂，各有各出黎報名，最後幾廿個候選人出黎唔知做乜鬼野。

香港人係要團結，你地係都要玩野嘅話，我地都會奉陪到底。

兄弟爬山，
各自努力，
希望我地爬緊嘅係同一座山。

訓撚醒未，邊個話泛民拒絕初選

爬多左幾篇文之後發覺自己好似搞錯左，屌

但你段嘢可以同班素人講都得

真呀，其實係同任何人講

never trust泛民

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署